聽晚出黎既 入一入

真係唔建議有行動 靜坐下 警察趕都忍下
因為好多人12 號會黎 如果有衝突就好似比左個藉口佢地唔黎咁
加上咁多宣傳係話唔會衝 一衝 有d 人一定走 就會散
但裝備都要有 但只係以防萬一！ 以策安全！
利申 我琴晚有出到黎 覺得盲目咁衝真係冇用 加上我地冇leader 真係唔適宜衝呀
純粹意見 可以一齊集思廣益下

一到12號朝個場就會由民陣大台揸莊，你自己判斷咁係正面定負面。